[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5932)

...

國米入多粒

藍屍一世追擊list

杜甫 #118582

LetGonnaBe #306413
前身 德島同樣快樂 & 周俊樂極忘形

叫乜撚野呀屌你

呢班撚樣申請左淨係乞藍屍杜狗啲溪錢

我身邊只有我一個 #239437
有落鹽 #159675
乳暈邪神 #16685
蛋蛋超人 #128057
好撚辛鳩苦呀 #105691
我叫咩野名 64386
立即驚動愛情 #3006
單身的小英武 #128543
盧卡斯莫拉 #157059
學界usb #371043
混合過關 #217543
雪の降る街 #61787
廢青安粉絲 244501
大美極 231756
Odi打手 59357
鯨魚係魚 66763
半一上盤比狗賭 10612
得意泡泡龍 109881
富有富有 #204906
rowan_atkinson #96245
火屬性比卡超 #230798
得之我幸失得我命 #200714
英雄配爛劍 #133091
2020重新出發 #307566
芝華士 #20291 (已改名)自己何浪漫
齋藤飛鳥推 #305502
追完巴士追寶尾 #53430
S. Reguilon #4578
老漢推火車 #86194
不悔老公 #40348
修咸頓一世球迷 #141134
我係香港人 #75085
不想你了 #364468
阿木叫廢柴 #111193
米五暖男 #18607
載巴拿 #209786
12點後叫我David #201481
何b當初 #382766
想點能樣 #27638
直路狂-轉彎亡 #368874
改住先啦 #365941
問題為何會越多 #3010
華人冠練 #361549
比人識穿咗要改名 #49298
我係射檸檬 #294632
唔發火當我臭四 #326252
人生贏家(富二代) #67264
波馬股通通都贏 #6255
風花雪愈 #162354
屙屎怪 #205403
革命小男孩 #306801
羊錢 #4875
瑪莉與偉業 #265553

大波黨快D撤退

搶完唔開

Son

熱刺

？？？

搶完唔開 一世輸錢

唔撚開

條on9

些路迪正仆街

迪安3連C 熱狗5連C

冇角不如腰軟啦-5c

熱刺cup我願意短10年命

屌你老母國米9.5b呀

熱狗快入

食撚屎 唔開

搶完唔撚開
白白馬住田屌你老母

國米
熱拿
迪安

熱刺

以上四隊入波，快

哈化百屌成材

9.5s 驗腦

留返條命仔啦

熱刺10.5 9.5s

AC半2全2

咁搏 買左幾多？

屌你老木哈化撚半和

又12又烏龍 服左

屌你AC半2全2？

10蚊

角！

乜撚野摩納哥 同cf一樣以後唔撚買

我等緊爆

Mg 5連中無人講？

輸波都唔刷呀狗刺？

8c

召喚數據巴

應該有3球 我等80分鐘入手

熱狗8888
快

888888

生命幾時變得咁唔值錢

我屌你老母呀
次次熱封就假封
李城封就12m/真入

Ac比多角

見佢8.5得1.5幾冇買到

些仔比我輸半算啦

生命作賭注

同路

熱狗求求你追和

賭仔條命有咩值錢？

兒子返去當兵啦

熱狗有冇得收返半條屍

早d訓啦 輸完聽日仲要返工

國米應該仲有

國米ac

全細波日準備!!!!!!

熱10
國8
10 1算

Lm

好

幾多條命仔夠你死

生命蛇都唔叫聲 聽講同popo好熟

咁都唔入兒子

中

我

.

ac俾多粒

lm

反杯未

熱快刷

ac唔入就俾薩斯入啦屌

屌 哈化

我傳說黎無限命

佢唔見左啦

含撚啦熱狗

8888888888888

摩納哥比狗屌

又要叫追和

國米死全家斷腳比狗屌啦 10隻角都冇

應該有多球

屌你哈化閪波

有都係對面

熱狗唔入就刷啦仆街

卡里 a米比多粒

意甲試下俾多角?

jump 派唔出

派左咪贏

下場比你

AC！！！！！！

熱狗同些狗

唔入波不如刷角呀

屌你老木炸乜柒

掂 薩斯

炸左

又忍唔住串咗，想死

9.5 10.5s

國米多2隻角 10 1 杜狗老婆同女任屌

12c快

薩斯好球！輸1:0嗰陣追咗+0.5

冇炸到！！！！！

Lm你去屌

輸一場 今晚唔玩啦 6中5

大就開左 麻煩AC力頂

史特拉斯半7全8
公道到

屌閪a米又跌半格

你個人都幾高要求

難得今日馬仔有正數又輸鳩晒

我了

9.5s 驗腦區

咁樣嘔半格

1:2 12c ok?

意甲4x1 斷卡里

開始連勝

熱-3c please

你今日勁中

又中

出巴爾托尻咩

嘩！

唔ok啦 你睇下班人 有半格贏仲好似唔甘心咁

前邊輸左幾注 吸收教訓

屌你迪安，俾人絕殺

唔撚係真事呀話 摩20?

熱狗又MMA

5.5B都要死

西甲個場想點

講左啦

我今日旺撚到

見好就收

Ac又冰角

盤口數據唔會呃人

熱狗今場收左錢 球又冇角又冇

快啦狗乸刺
刷啦

thx大哥carry

炸左？

1日愛隊摩納哥

支持你！！！！

黑單蛇有冇爐link些牙

仆街AC 10.5B咁都要死

熱狗刷得未

直接睇爐名搵

仆街哈化我屌你老母

熱俾多4角，快

柏林針

屌你老母ac咁都失

摩納哥完場0:1定0:2?

熱和比我收番半格可以嗎

真心要驗腦

國米對家入左

史柏goal!!!!

國米

下 國米做乜撚野

0:2

屌你屎柏 唔刷角入咩波

國米臨尾咁樣輸

Inter 2:1

李城刷角啦

仆街國米

SPAL!!!!!

Cls國米

國米3.5慘死

下盤日

屌有撚病戒賭算

屌你老母支米

熱狗連9.5都撚？

等左幾分鐘無人開

屌你老母 1.21 no goal 都爆撚埋我 國米

聽日見

下盤竟然絕殺贏
復活了

最後一攻絕殺

熱刺李城俾多4角1球，快

1.00001先穩

不了

國米咩事？

國米撚狗

ON撚79 唔怪之得依度D巴打話干地落地獄

同哂路...冇了

唔撚識賭

2隊米蘭正仆街 臨完場先比人入

SAS 絕和OK?

又話贏緊 都叫你食屎架啦

Ac完場未

dllm國米……

羅連安特

Sor 仲贏緊 你呢？

請問國米咩事？

一叫波就全輸摺埋好過

Hot dog 狐狸入一球

熱狗反cup 10 1 1000

係
好撚邪

屌你老母國米

對家絕殺 2-1FT

唔賭啦 日日jer下你叫你食屎都幾好

又撚角大 手足

真派錢 贏埋呢注 88

CB

巴爾

Ac10.5

兩隊鳩米蘭買大波咪好 走去買盤
中ac大波都臨天光瀨尿

Lm個d全格都係on9

屌見到1000以為杜狗
btw我

哈化和ok？

派老友未

摩炸 國米撚狗半格都冇撚埋

屌 刺狗唔撚入

國米派到錢就跟

ok

熱入未

好撚痛呀

9.5都冇 想4

講錯 唔撚刷
快刷啦屌你老母

點輸架？bet 365 93:50 仲gel 緊

等睇49000又撚

屌你老母a米
神10
唔買你就次次刷角
買你幾次 幾次都係撚
仆街斷腳啦

屌你老木AC盤AC大球終於收錢 叫撚左成晚大球

成日都掛住手球

英超3連c ok?

攪咩呀傻閪呀，10c都唔刷
屌你老母

你地係唔係痴線 我話呢注 馬會派錢 唔係我派錢

叫波好撚邪
可能被燈跟左

摩納炸返？

輸哂 入黎做職乞算

我啦屌

雷恩算

熱切 兩角 救賭仔

你幫馬會派比我 一樣

10.5s cashed
9.5s

今晚有冇角球水

國米2:1?

係

娜璉腦公搞掂啲數據未

熱狗有冇面子球

買咗+1.5

YES

等我仲補左少少NO GOAL諗住收返少少

真 呀
救救

入多球

等緊

有冇雷恩手腳

1.3 no goal 派錢

阿狗針左
無乜心機

李城ng 51100

費賴

d

信念

角大已死

生命注熱88了

8.5b都要死。。

國米20果陣Gel果啲 想問宜家咩心情？

熱狗無角

針到就快死

仲呆緊

得半格都gel

on9 熱刺屌你老母
咁都唔刷
食屎狗

西甲 半場7C
又話主隊係角細膽

Dllm摩納哥最後個球炸左？

係
鏝追返
一場阿狗ko 我
輸波唔刷角
阿狗空難

屌你老母ac臨尾咁都頂唔撚住

熱狗肯入未

熱刺全隊空難啦 落後都唔刷角 屌你老母！！！

刷啦李城又係狗閪
2球唔刷
屌你老母

岩呀 唔撚賭

羅渣你是我最想留住的幸運

熱刺俾多4角1球，快

CF係西甲角大膽就真

心灰意冷

Inter 空難隊，屌

熱刺試刷角架咩

半5全8 cls

想買列斯聯@master g

極限造角細
Arm channel 燈撚到..

國米2注
熱刺1注
唉

有冇咩轉運大法
買親都輸

派錢比小妹

性

我記得4.5s

無錢派

國米角定盤

Son救我一命

贏埋李城嗰注唔撚夠輸國米摩納哥

痴撚線15分鐘冇角 8.5大都要死on9

咁賭乜春

邊條撚屌 入左9.5s

尋日屌完條女仲黑

前_ _ 轉運大法

熱刺廢撚到角球都刷唔起

買左9.5s又收錢

果場好似係艾爾切同唔知邊隊

列斯轟注

李城入多。球

你自貼個閪先

賭錢忌出精

德甲5.5b得唔得

爆未

熱刺面子救大波，快

唔係2:0?

屌你老母VAR 吹撚走我麥迪臣特別事項

同路！

未 lm

offside boom 10ft

咁撚無禮貌點溝女

國米2:1

咁你叫佢幫你買 可能你d好運互換左比佢

賭錢最緊要火 火都比你出晒 點贏

李城羸
10 1 500

又係下盤為主

你呃鳩人仲撚無禮貌

咁撚有道理 唔怪得呢排日日輸

威廉goal

阿特定羅馬

我唔可以係小妹？

角呀
刺95 都冇

出左輸到西咁

MG與你同路

無人信

馬

失控

列斯聯啦，一反擊幾條友衝去攻，入曼聯一兩粒唔係問題

熱刺今日出左好多火

佢反底勁中

毒撚日日打飛機算唔算

所以有錢人都係廢佬 知點解未

你好撚肉酸

唔驚 輸多幾場 火都返晒黎

希望冇人買些路迪

前面入幾多後面失幾多

你老母哈利廢撚到

？

得你唔信

Ar gi 同混肥對家勁中

中你！

話咗太凍啦
你睇下 熱拿亞 熱刺 都輸

邊個黎？

雷恩 9.5b 派曬贏既出去，買左20010個名額

恭喜 可以入list了

有

777

一早係list 等佢繼續比人撚下

算打飛機仲衰過性交

me

有錢同賭錢係兩回事 我應該屌錯閪 呢條女唔旺

中撚到

咁都頂到岩岩切爾達又係差一角爆

今日角難賭到西
一係 3 連4連
一係冰 25 分鐘

佢真係廢撚到

呢件唔洗派

仲有冇 我上次贏錢係7場之前
輸6走1

阿爾克馬爾-1.5/-2

列斯羸到5 1 500

同g蛇玩前列_

搵mg啦 一擔擔

今晚瘋狂賭 跟實

抽完再double check the ban list

又最後幾秒絕殺我 我投降了

arm channel
依家學人玩埋出水
一個貼熱狗+2.5b.一個10.5b
對家大勁中

想要爐

同你同路仲針

原來係210

1.29

Thanks win more

gun 了

可憐

勁到

直接搵個爐名就得

今日唔係中咗場？

又黎

dllm 8.5s 9.5s 咁都gel到

一陣派

我啦

認住國米隊傻西

求link

你po出黎比人笑咩

Me

Me too有運西

點回本
傻閪賭錢大法 呢啲本多終勝嚟

中10場先頂到一場

重心
列斯勝

1.29 屌場角細好過

禾堡主場想買平手盤

大家笑下咪幾好 反正唔輸都輸左

狗會ac個場派未呀屌

列斯羸 派一個$500

本多終勝勁到

又針

傻閪先咁買

買咗咩？

買左雷恩睇黎又閪得

閪界走地買入球大定係角大好

買得萬9幾洗乜理 對佢嚟講散銀嚟

呢場49000半主

我lm

哈化ng

頭先g蛇仲想笑9你

49000 半大全大有無人跟？

追和未

@中間蛇
唔好搞我後面!!
#17786

無限本唔需要驚
賭場天天都開

咁都燈到

咁博？

半一上盤定master g勁啲？

佢笑鳩左

派未，連中7場

你咪買

真心本多都唔知點勝，輸一場要贏3-4場先追到，咁既買法真係贏到錢架咩

上盤師今晚買左幾多場上盤

有水唔跟都要派

哈化ng 中咗唔使多謝我
超重心

癡線點解會咁買

冇買

No goal

諗全穩啲

Lucky money黎架

你前後矛盾本多咪贏
唔通做莊你一次贏佢一千幾百就佢輸咩

你黑仔

無錢點跟？派先有錢跟

獌點睇?

一場都冇

列斯半客 派一個$800

唔想睇

哈化

改名啦屌

OK

中你

列c聯唔洗諗啦下嘛

掛唔掛住爺爺

好掛

休息算 輸死

再推

掛唔掛住我

半7都追角大 勇氣

你乜水

對左 祝中

49000超級大廢陣
出ddg一招同daniel james

獌必勝

4.5大有望？

Gun

艾克馬比人反向穿

小妹真係生日無人信

食屎狗哈化

Thanks

生日快樂囉

仆街 咁樣爆no goal

你係唔係unc鋪頭買

生日快樂

費利狗 食屎

寫個名上去都似D樣呀

事後！

派？

去邊度偷圖

黑單蛇求帶領

雷恩1:0

羅連安特雷恩快入波

使唔使乞求一句生日快樂

派未呀

有棍小妹

睇尾盤 希望手足全部有錢聖誕節叫雞

10 1 1句祝賀說話

H

祝你今日買乜贏乜

贏

屌你老母

生日快樂出水=準

佢上場打和我都無哂心機睇下場 屌

性誕節

5g 老豆買

Diu

中中中

諗住輸鳩緊 冇啦啦話12m入埋

49000半主

Happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday, happy birthday
Happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday to you
Happy birthday, happy birthday
Happy birthday to you

大家齊羊！！！！
除左班死藍絲

SAME 無望

咁樣好咩 試下派我？

想乞句生日快樂？

蛋糕做宵夜？

一齊贏

咁我未？

睇緊邊場

曼半大有冇同路

岩岩去左和合石俾佢 佢真人好大波

中魔咒了

美心黎？

搭正唔係今日食 幾時食

賭神？

三井

屌屈鳩人食美心

生日快樂 可唔可以食一啖

唔比 我獨食
Btw祝你今日買乜贏乜

let’s go Leeds

曼聯落飛

咁錫啖先啦

狼堡咩事 上盤變下盤

中#600 派$100

習種今日生日派埋$100俾你

AZ22

西甲8c

高水

600

大家係到計緊數了

好大方

Ready

60

準備600

準備

6

留payme code

600中

49000半主 x 阿特半主

123

0

搖滾準備

ff

hi

，

Hi

垃圾波

11123

屌

1

cls

一按即 PayMe！

屌，又差少少

599 安慰獎未

針了

missed

嘩 你今日中左天駟仲乞

你回覆的速度太快

601有無

Cdrom

屌 出去睇下比數就6百幾

jet lag?

真 建議比SG

你用緊ie ?

pk 唔比我

6000

2.5b 得1.32

3.5細波

用chrome啦下次

順住落 600->601

買曼對家先

順唔順呀沙巴

收到好人有好報

俾第二個啦

az 做乜撚事

490001-0

天駟
前兩場熱身
體重-17
轉配備
前兩場都十幾倍
羅富全有手影
臨場都有50倍俾你買
十蚊都要買啲啦

Goal!!!!!

49000 1-0

乜撚野10,.,

cls 曼聯

1-0

19000 秒goal

Happy birthday to Ambrosini!!

暴聯秒高

賽後你點睇 係馬po俾人屌到

乜撚野事 今日咁撚多秒goal

曼

針
戒賭

買左10蚊曼 轉運了

想等3.5b升少少水先買都唔得

Come on

完全唔打防守..

Leeds班友瞓醒未呀

帶波入場

唔好秒入撚半大

#700 派100

原來係麥湯文尼

西甲

半大gel

麥湯禁區頂都射得入 冇野講

2-0

7

1.08 goal易撚到

咩撚野20

勁

20

乜撚2:0

#700

第九場班友玩到燥

f

E

2:0

你老母

乜撚野事啊屌你老木.,

錢收到了

咩事 2:0

你好撚野

700

Dllm??????

真係好刺激

下？？？我一沖涼就20

我diu你

屌你啊 又係你

屌又係你

快撚到

又係你

注定係你喎

半大1.9易撚到

幾水出馬水比波po手腳

又係佢

2分鐘2.0
90分鐘？！？

做乜撚

半大派錢

秒針

買曼聯 訓得？

我2次中柱 安慰獎未

世仇波

麥湯都2粒

列斯？

抵派你 咁好彩

CLS
乜水黎

咁撚勁既

喂 我唔係有心 麻煩再抽啦 對唔住

3分鐘輸曬

假假地都打比 唔好咁好啵

對面無防守 ps.無睇live

你on9姐 賽後講同班捉棋阿伯有撚分別

請問列斯聯有冇派球員出賽？

列斯聯班後防發緊夢

佢仲勁個BOT 痴線 600 700 中晒

列斯訓撚醒未

差阿特半主
條2x3收哂就fat fat

主其他3.14

屌你mctom上撚左身？

我599 701 勁d

Cls
連加特 要幾多年先入到2球

180-360

唔同佢爭啦 直接派佢啦

曼勁撚到

麻煩再抽啦

無撚睇錯下嗎

你係慘啲

90:0未啊？

2-2未

真
發夢...

2分鐘 又可以諗過下場

曼聯勁撚到

想派

注定你喇

吓 去完廁所2:0

屌你幫手嗌啦笑

細波惡夢

錫快入

第一個留payme code 派100算

去多次

好撚串

派左先 派完就2:2

800都係你

你要左佢算啦

TOT你慚唔慚愧

payme code jump

我唔回覆喇

屙完個屎就2:0，今次唔反獌了

買左⻆大都針得

痴撚線派錢都冇人留

你試下搶唔搶到800

黑單又變返紅

2:0cls

我冇買到 食宵夜

Cf你有冇仆街啲，得1角

快撚到 點解payme code都咁快

獌都唔係成日刷

800

一早save定

爭D

1.9半大

又要比你恥笑

睇少依到D職乞

慢左

乜撚野 599 701

收到了 多謝巴打

你叻

800有冇獎

爭啲

肯依個PO
一定SAVE 定TG & PAYME
班CD ROM鬥快

屌 點解我大波差少少 角又爆少少 Lm又差少少
連貼code都差少少
公平咩

整定唔係你啦

休息算

12過後大波黨接返手

On9 得1c 早d訓

2:2未？

列斯反勝10 1 2000

派錢未

西甲-3c快啦

曼聯有冇咁緊火呀留返條屍黎收下得唔得呀

你唔好同我喺度扮可憐
我一次都未中過

我 有微信

想要列c cup 49000入完個心態會hea左

公平咩 800冇人派

曼聯角球又等死

買左3.5b 快手入多兩球俾我訓先ok?

我獌半場4:2 10 3 500

D.C.

只差一點點先可以再贏錢

見証歷史...
開賽3分鐘同一人入2粒

針 賭波永遠只有針

支持

LM

我地今日一樣啦

手機佬 又mon po

#850

又話認衰仔唔玩膠

今日

屌 差咁遠 還需努力練習

850

place都無

獌高清粵語link

你係咪lm 先

兩分波？

羅連安特雷恩快撚D入波

列有得反cup嗎

唔怪得今日馬仔輸晒

尋日中過1次100咁大把

求西甲角大

你都on撚9
幫我整手機啦

又輸幾舊
屌你老母

馬會錯角?

列輸半當贏 ok?

卡利亞里場角球幾時派彩 all in呀屌

個馬斯亞踢左幾年都無進步

屌主隊唔撚刷

仲有 我冇做呢行好耐啦
不過點叫都係一句姐

預咗靠客

無錯 個列斯聯無角
球探打錯左

哦！手機維修佬

咁你就咪撚嘈喇

連角得唔得呀西甲叫得好辛苦

係咪我派果次

娜璉腦公你還好嗎

試下no goal

你嗰次係前日
派完我見你都keep住贏

西甲2.5b係咪咁撚難 咁都要半2全2？

扔西瓜尋人了

人呢？？？？？？？

我，but得咩？

列斯和都派一個$1000

9.5s 我曼

攞嚟我公司我親自買料 免費幫你整
有乜所謂呀 你開心就好
不過年尾忙小小 唔係成日係公司

Roma

西甲啲角好似便秘咁
逐粒痾

娜 最近還好嗎 尚愛用excel分析嗎

貝迪右邊成日唔落底

取消關注

列

有無羅馬嘅手足？

補飛算睇個樣冇12c

炸完再入

公司名?thanks

西甲角呢

得呱 進攻足球

列和 10 1 10000

阿特半主

3:0？

3-0

原來仲整緊 又話上岸

又炸完對面入

咪買西甲角啦

最近 突然沒露面

太易了

求安慰

列3:3 10 1 10000

齊叫
刷爆13c

曼狗對住魚拉突特別勁

空位多到 曼幾個中場係咁輕鬆帶波推

曼聯上身？

下場繼續賭 列斯聯太撚廢

原本係想買列斯下盤
而家反而呢場角仲有機

咪踢爆

阿仙奴又係紅色 曼聯又係紅色

應該無咩可能3:3

對面唔守

列3:3 10 1 100000

曼場波六粒

列斯後防太撚廢 前面又把握唔到

但係列斯聯應該入到波

呢條傻閪藍屍狗仲未死

準備boom

半7真係冇好野

叫3:3個d咩心態6:0都黎緊啦師兄

等緊你比公司名我啊手機維修員

半3全3 撚賭仔

你都未輸死

就咁睇場波 應該一球起兩球止

幫佢兜
而家係手機維修師

熱狗西咸劇本

師傅有冇買一餅咁多

貝迪斯刷多1c

幾時比公司名

你有新數據嗎?

3:3 45倍

笑04

列斯聯好難

入夠喇

沿途在 修理著熄了的手機

中龍就入

3:3 50倍了
買10000
中到 10 1 100000

是但一邊入多球俾我訓先ok?

5:0@13.00 $50

下次1000000啊笨

德甲大波有冇得諗

等緊你比公司名我啊手機維修員Independent

Tg 比你
我係到公開 你咪又係起底pin起
又唔係真係上嚟 唉

你豬硬

下

咪撚條傻閪啦

有冇人買狼堡
似開平手盤搏你唔敢買

幫襯你

鬼到仆街

冇圖？

心靈落注 有圖？

羅馬受讓無人講？

史特加近排唔差
幫我贏唔少

你間公司唔見得光？

無 你都唔好講

史特加

你留tg同你上去

同你食埋造冬飯先走

西甲冰左幾耐

咁請收皮

又踢爆或者根本唔存在

唔收

西甲 13c
10 1

點解可以秒回

咁

D細公司一俾你地起到咪知邊個囉
有冇咁蠢

土

都唔知你做乜9話做老細 講公司名都私私縮縮